畢業🎈

眼見啲ig shop賣畢業氣球
應該都有唔少來貨淘寶
明白人手製要收貴啲
但有無一間食水無咁深
求介紹

有咩問題

一生人一次，用貴D